含淚投犯民

下屆競選口號
請支持港人自閹，守住關鍵一票，必要時出賣港人

見游B咁靚投左比佢
浪費左我一票
本土？不了

梁耀忠世界級隊友
投票比依啲就啱架啦

聽講佢面皮幾厚下屆仲諗住繼續選喎

香港人=張家輝

泛民打手求銀祈

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

大家又係時候含撚了

~

佢地應該每月捐4份之5糧出來畀貧苦大眾抽獎。

1.二萬一個月已經好撚好Pay。
2.你班撚屌入去都唔會有乜突破，邊個入冇分別。
3.你地搭咗個初吮雞棚來排除唔係你系統內嘅人，咁霸道係咪應該要“交牌費”?

4分之5